冷氣隔塵網

疫情關係，好多人幫襯汽車冷氣消毒，但係問過幾個朋友，好多都唔會定期換隔塵網，有個甚至有隔塵網都唔知道，但係又好肯俾錢俾人洗冷氣你又會唔會定期換？

會 百幾蚊既野一年換一次

次次都係揭油,油隔,風隔,冷氣格一齊換.

日日揸既話要半年換一次
自己搞都好容易

一星期用shell 買番黎既氣體消毒，內循環消次